錢賞有禮 原來YUU可毀林子祥一世

有無接力..

咩教會

錢賞有禮 原來YUU可毀林子祥一世
立志儲分數兌換獎勵 便偉大到能洗腦世人
這種唱法 明明能為Alex容易入屋
被百佳惠康萬寧焚機 是我在製造污染YUU救世

你自己唱唔唱得出....

就算你唱得出
唱完你會唔會打冷震？

如果我唱YUU會紅 何以用高音偏不懂
自細做過儲分美夢 節儉的偉論
乞丐喊窮連分也送
竟怕分數消失了 整天不開心
會員卡用 二維碼嘟 極方便

曾聽說過 到超市購物 會聽到YUU
不敢相信林子祥是元凶
大概德信到依家仲未紅
父幹失敗害慘你
令父心傷滋味 確實很可悲
兩父子再善良決定拍擋 向大眾唱YUU

錢賞有禮 原來YUU可毀林子祥一世
立志儲分數兌換獎勵 便偉大到能洗腦世人
這種唱法 明明能為Alex容易入屋
被百佳惠康萬寧焚機 是我在製造污染YUU救世

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

就算積分獻盡全香港人
而太多獎沒兌換
知慳識儉之道 下生亦會記起
數一數 我實情不只得一萬分有二萬分

錢賞有禮 原來YUU可毀林子祥一世
立志儲分數兌換獎勵 便偉大到能洗腦世人
這種唱法 明明能為Alex容易入屋
被百佳惠康萬寧焚機 是我在製造污染YUU救世

丫Lam有計 原來隨便唱首 可毀Alex一世
立志助世人儲分換禮
便偉大到像李加乘
這唱家班 為河淪落到唱 這種無營養歌
惠康百佳萬寧員工聽 到極眼訓就好似Donki Donki既員工

仍想林德信可以紅

推到有人唱!!

推到挽巴入嚟幫樓豬出歌

教會牧師都唱唔撚掂

我自問音感唔差 講下邊到唔岩音我再改..

屌你老母先唔講講啱唔啱音
連字數都砌唔啱點樣唱

有冇人將首歌寫翻做正音字睇吓咩樣

咩歌

點解可以全部都唔啱音

妓..

勁正！

係咪郭富城既弱

字數唔岩喎
y-u-u係分三個字就係咁u?

邊撚到教會